兆康站有超過50隻狗

有防暴有狗
兄弟小心！